大家仲記唔記得上年年尾個蘋果煙花廣告

哥陣啲人話播左就會有大事發生 諗諗下 好似真係有啲不安

星期五中環快閃 撐被捕保安

心寒

果時無人信

<火箭>大家睇咗未，用幾分鐘理解吓

又真係咁啱喎

好恐怖

on9

唔好咁迷信好冇

我5月都已經同fd講左有大事發生
班fd唔信 結果。。

又咁岩今年唔放煙花

不推文